如果真係拎左墮胎個個犯人既dna，個班醫護絕對有機會被殺人滅口！

請你地保障生命安全
以及盡量將確實dna資料/可靠證據傳俾更多既人
越多人知你地越安全
否則你地一死
黑警絕對會是但搵個男示威者屈佢做犯

請涉事醫護保護自己及證物安全！！！

小心殺人滅口 毁屍滅跡！

推

可以複製多個副本，唔需要擔心

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口